有咩機可以同Microsoft book2比較

想買分體型既laptop 方便拆開上堂當平板用 兩萬內筆直仲有咩性能同質素可以同Microsoft book2作比較 重量可接受 唔係好識電子野

唔該曬

推

Windows平台黎講 沒

Lenovo呢？

Lenovo用料每況越下
x1 carbon散熱位 熱到甩漆料

如果你唔怕，就 yoga系列

主要係想可以打埋機 如果散熱唔掂就不了

早排幫fd買lenovo低階機，佢個sound card竟然係做touchpad間公司出
(Synaptics)

姐係點？

Dell又有冇得一戰？

即係有大牌子Realtek唔用, 貪平用其他牌子

姐係比貴價用cheap野